DogeCoin只俾升唔俾跌？

7仙幾升兩三日升到3毫子仲想點
最高去到4毫5，唔通三日直上一蚊咩
買過股票未咖你班友

唔跌點升呀大佬
又唔係落返7仙
日日係到製造恐慌唔知為乜鳩

諷刺既幣升到咁，當gme炒好啦，一陣人地整個豬豬幣 牛牛幣 連鼠幣 就好笑。

我就0.29買，
不過都冇驚過
都係炒上炒落架啦

0.05入咗20000個
見啲人屌佢跌真係

如果唔到望佢啲咩傻仔。

其實我係買好少，
輸晒都係有限錢姐

發達只係留比有信念既人！
信念 Strong Hold ！

why you here

星期六唔開市呀嘛，口水鼻涕流曬出黎唯有睇 crypto

可唔可以少啲 FOMO
橫左咁耐唔入升先入

我都係, 逼自己strong hold , 巴打火用core/multi?

真, 唔升就無人講
一爆升就個個跟

想要連鼠幣

升撚到仆街都話幣joy

btc都只係無中生有
無野係無可能, 同埋我只係買咗50k@0.05左右, total loss都頂到

Scam

一開始諗住1蚊就take
但琴日上到0.45我都無乜feel
可能會長揸
當其中一種資產

咁多人諗住1蚊，邊有得咁如願

你都睇

If you liked Dogecoin $DOGE at $0.4 you should love it at $0.27

調返轉咁講，啲人留意得慢，遲入市摸咗頂就覺得自己高 j 唔撚抵，跟住就唱淡搏攬炒

而事實係大把人未夠 1 毫入咗，對佢哋嚟講，就算係 0.23 嘅升幅已經係天文數字